阿仙奴主場對曼聯最近兩場賽果2:0，3:0

未能輸過😎

今晚4:0